岩岩課左金俾個音樂乞丐

咁L 鐘意錢，慢慢駛啦，開到口求人施捨，肉唔肉撚酸呀！

五毛緊火改咗名

不推文

無錯，補圖
ip都唔駛check